[意見王比意見]為突顯此登不同彼登 建議進行大改革 加插此功能

此功能就係所有留言都可以比正皮同負皮，即係好似yahoo咁，一來可以鼓勵發高質回覆，二來更重要係，眼見連登仔好鍾意乜都批評，呢個功能就可以比D人批評同突顯人地個批評合唔合理，建立更有討論價值既論線。三來不求改進革新的話，就會一直比人感覺只係高登翻版，冇進步，執人口水，所以冒必進行如此大改革增加討論趣味同客觀性，唔客觀既批評自然受到負評攻擊，等個D批評都可以受到批評，咁樣先至可以令人更深入明白，我地連登仔既價值觀，唔係一言堂，建立更美好既論壇風氣。 多謝各位版大參詳

唔好炒人冷飯啦 左抄右抄一陣又比人笑

講得貢大聲 唔驚比高登仔聽到？

好on9個功能

上論壇不嬲on9 咁你又上

真係接納左

good idea